救命 唔見咗部iphone 求處理方法

話說1800左右係xx公園球場打波
臨走嘅時候發現iPhone xs唔見咗
電話一直擺喺個袋
冇印像有人行緊過我個袋
因為部電話唔見之前有個friend坐喺隔離

啱啱試過用我個friend個尋找我的iphone發現刪撚咗機
明明我最後一次見係開住機嘅 所以我懷疑俾人偷撚咗

我想問下各位如果iphone被人刪咗機可唔可以強制reset
同埋似唔似畀人偷咗 仲有報警有冇用
小弟係個窮學生冇錢再買多部
唔係好識處理想大家幫幫手唔該曬

抵撚死 拍定手先

尼系潮童去apple佢送部新嘅尼啦

好想幫你 但邊到係XX公園？

可以用find my iPhone reset,當佢著返機連network就會成部機洗晒，你唔想比佢用就繼續用apple id lock住佢

iphone阿啦 xs阿啦 窮撚學人買貴手機 抵撚死
啪手慶祝

唔係比人偷左,唔通比風吹走左咩

打波帶部咁貴既機，又無locker鎖，當買個教訓啦，熄左機拎上深圳都放到錢

唔係俾人偷 唔通有腳識走咩
叫老母買過部啦

柴灣

已做 唔該巴打

多謝各位意見 我係抵死嘅 今次當買個教訓

刪咗 = 無咗find my iPhone鎖
dcfever見 99新女用家